點都好，手足們今晚一定要保平安，進時進，退時退。

我地的煲底約未實現，一個不能少。